呢排澳門冇晒聲氣，係咪真係肺炎0確診

定已經RAP晒

廿幾日0確診啦...

佢封得好早+捉晒支那人走，再人人派罩，無仲算合理
不過唔俾支那人去賭命有乜經濟？
有新聞仲話而家賭完無得嘆（無支那女，外國女又驚）

需然澳豬奶共
但全面封鎖消息有d難
人地都用whatapp telegram line依d外國勢力既野

唔洗驚喎，見無事開返關又中

要有健康證明先入到澳門=ban 左支那人

我係澳門 依家已經多返好多人出街 賭場開左 但係旅遊熱點幾乎無人
我地所知嘅都係0確診 澳門細 大家嘅圈子都密 好難掩蓋消息（我估）

冇錯 我係澳門人都係用WhatsApp